當大家聲音愈黎愈亂既時候，大家係時候反思下咩係「不割蓆」。

兄弟爬山，各自努力。
冇錯，如果大家係為同一個目標，同一個理想，同一個end goal。大家係爬同一個山。
無論係和理非定係激進，我地堅信只要有一樣既目標，大家唔同既手法最後就會連成一線，凝聚大家既力量，對抗呢個政權。

所以我地不割蓆，不分化。大家一齊努力。

但係革命一直發展落去，愈黎愈多人誤會左「不割蓆，不分化」既意思
不割蓆，係唔會因為我地自己友為左目標做錯事/受情緒影響而否認佢地。但係，唔代表係一個免死金牌做乜都冇錯。
唔割，唔代表唔批評。
唔割，唔代表冇做錯。
唔割，唔代表大家冇得再做好啲。
到今日，我地同政府/黑警最大既分別唔係我地冇野輸啊
係我地比佢地更好，更聰明，更進步。

不分化，係我地唔會好似當年熱狗咁自己人打自己人，大家係坐同一條船，錯，大家一齊受；啱，大家一齊嬴。唔會當自己友係敵人。
但係，唔代表我地淨係得一種意見。最近連登既post已經愈黎愈多分歧（正負評數），我地可以繼續一致槍口對外，但係我地都要承認、接受、尊重我地每個人本身係有自己意見、有自己堅持啊！
藍絲經常批評我地係group thinking，話我地冇獨立思考。我地當然唔洗証明比佢地睇啦，但係事實上我地要時常提點自己要尊重唔同既意見。

大家係同一條船，同一個目標。但同時大家都係唔同既人。
我地唔係民粹，我地係相信我地係最開明，最civilized，進步最快，亦都敢於承認錯誤既人。
每日我地都有做錯，但我地都做啱左好多野先走到呢一步。

希望大家認真思考下到底六個兄弟條命，700個義士既犠牲係為左咩。
係為左焦土？定係為左民主進步既香港？
係為左打警察？定係為左追求公義？
如果我地每日係一停鬧交，不停報仇，不停受情緒影響而唔反思每一步。唔認清我地本身既目標。
我地點對得住佢地！

謹記大家係一齊爬同一座山，唔放棄每個手足。
請大家記翻自己當初點解走出黎。

我地要証明比全世界人睇我地呢２００萬先係真正既香港人，係最好既最高汁既香港人。

光復香港，時代革命。
兄弟爬山，一齊努力。

十連推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推

推，現場手足定係連登手足都真係要冷靜下

push

推，我深信我地係遠勝對家。大家再次集思廣益對抗呢個政權

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

雖然唔知點解變左P牌....
但我有一部分同意
今日和你飛 變左 阻你飛
我地會輸左好多前線手足 同輸左好多旅客嘅輿論.....
唉
願香港會好起來

，

巴打仲有幾多日甩P

見到好心山幫你推

多分化post到痴線

革命尚未成功 同志仍不割蓆

我地仲有好多持唔同態度既人
我唔知現場有無鬼 但我地要撐住
真正的不割席系和理非要繼續發聲
一齊諗諗經此一役 我地要檢討策略 救返民意!
唔好講負皮說話!

推推推!

不割蓆

值得推

見到好心痛幫你推

同意

永不割蓆

大家一齊再努力思考出路

不指責不篤灰不分化

呢篇係我睇過最高汁既不割席文
錯要認 打要企定都係香港核心價值
今日我無出黎 但我聽日會去謝罪

咁諗出路喇 謝謝!

無得正皮，唯有推三次

721 811

證明對面完全打緊分化牌

無得正皮，唯有推三次

再推一

無得正皮，唯有推三次

再推二

雖然唔知點解比巴打負評左，但好歡迎討論你點睇，點解負皮

和理非同勇武都不割
但最緊要知自己做咩
人地做咩你要決定自己應唔應該跟

不割蓆唔代表手足做咩都要無條件地撐，唔係想分化，而係只要稍為持相反立場就會比人鬧。我明白大家好嬲，我都係，但比你打撚死佢又點？我知實有人話p牌咪撚出聲，但唔該聽下人意見，唔係同藍絲警察有咩分別？

推，光復香港

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 要借位, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

永遠唔割

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

十分同意。目標一個，但唔等於所有行動要同意。但唔會譴責。要尊重大家。

[緊急分析]法！不！責！眾！

同意
希望大家保持清醒，為下一次行動反思

今日對我黎講係失敗。但唔緊要。要改進，加油。

就係你地強調唔割 依家咩都做得出

係不割蓆，但唔代表做錯左之後可以唔洗聽人講，唔去檢討而繼續做錯落去，呢個唔係濫用緊手足既支持咩?

今次機場本身就和理場，而本身亦無需要變成勇武，無需要有前線，唔係次次都「前線決定」曬，因為咁樣會變左仆街政府利用既弱點。

你要打要報仇可以，去做「麻包袋」，禍必及家人啦，大家拍曬手包保唔反對。

不割

邊個決定和理場？有大台？

冷靜，咪送子彈比林奠
不被捕不流血

而家班狗滲透更加要沉得住氣

對外唔割席，有咩係呢到傾好佢，上到街一樣齊上齊落，民健聯都係閉門屌啦，出到去咪又槍口一致

呢個時候就係文宣組出場時間

沒錯 你旨意班鬼佬？ 佢地幫到你咩 得罪佢地又點？ 依家真係做野既係邊個 就係班前線 一句講晒 放核彈都唔割

冇人要割 但係點解前線唔肯聽下人講野呢
係咪可以冷靜d 係咪可以唔好咁衝動呢
人地講一兩句 有咩可以改善 係咪可以睇完,消化左,再覆呢?

一句就話人係分化撚 割蓆撚 P牌 唔使理
大佬 你咪解釋下前線點解要咁做囉 唔係一句分化撚可以收人皮架嗎

Push

希望手足都睇到

大家理性討論

同意！
不割蓆唔代表做錯事都要撐，要互相溝通，前線再好似今晚咁唔單止失晒本地同國際民意，林奠政府仲會偷笑我地俾位佢入

機場唔適合亦不需要勇武出手架
要報仇就去老豆揾仔啦

721

推！大家要反省檢討討論

已被仇恨支配 不割唔代表做啱

不割席

太多人失去理性

討論之後點做
屌嚟冇意思

係呀屌，做錯咗，但sorry，點都唔割

過左今晚我唔知啦..........

要記住藍絲係唔會自己人屌自己人架
一齊再諗下計仔

點都唔會割 佢捱過中共分化手段就會進入直路

唔好俾仇恨蒙蔽
要理性地做對的事

用力推！！！
見手足伸個頭出去俾人打都會拿拿臨拉返佢個頭入嚟跟住屌柒佢唔好再伸出去啦
但唔代表我割蓆啊！！！

光復香港，時代革命

咪清鳩你場圍捕送人頭
而且阻人上機政府零損失
唔好亂帶風向

delay到航班我地都叫成功兵不血刃比壓力政府

唔割，唔代表唔批評。
唔割，唔代表冇做錯。

agree!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推推推推

好簡單 同路人咪不割

打救護 打立場

你會唔會同果警講不割席

有錯真係要反省
推

要點補救？

1, 大量文宣報導公安公然扮示威者
2. 打公安同唔俾走既示威者都係黑警扮
3. 發現有好多黑警“主動” 帶頭搞事
4. 強調全日絕大部分時間都係和平
5. 為受影響旅客道歉

黑警錯字自膠

P牌推唔到自己個po

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

612 721 811

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

希望大家可以溫柔d咁討論

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我淨係想問一句

係咪佢地變到popo咁都唔割

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

寫得好

仲有一個風氣係亂咁捉毛同標籤

散水撚、分化撚、戀戰撚

呢啲標籤正正同我地六月嗰時we connect全世界相反

每個人睇法唔同，有咩唔同意咪擺出嚟討論，大家當大家係手足嘅就請接納其他人嘅睇法

好同意，不割席唔代表我哋是非不分，錯嘅都係要檢討，咁先對得住市民大眾和理非嘅支持

可唔可以正皮多幾次

今日太唔冷靜

各有各做 你想搵仔咪自己搵仔 而家勇武係機場出左手啦 睇唔出有咩影響

經過今晚我真係好擔心

希望各位手足可以理性諗清楚

總之都係個句，已經發生左既就接受唔割，但有問題既地方必須要檢討同改善，唔係和理非堅持唔到「唔割」幾耐，而呢個係客觀既事實。

屌 呢啲咪正常思想囉 聽撚住啦你地
推

大力推

分化左就一定死
不過一定要事後檢討，冇人會冇錯，做錯左就要檢討
今日7左，聽日再做返好，唔可以比自己再犯同一個錯先最重要

緊記點都唔會割，但總會有唔同意見

做錯咗唔緊要，好好反思然後再重新出發

警察正正利用緊所謂不分化、不割蓆。狗扮人，為所欲為，如果有人見遊客就打係咪唔割先? 點知係人定鬼做，而家好似比左張信用卡對家任碌咁喔，我地就黎臭過屎

割唔割，唔該下腦，唔係核彈都唔割

要認係我地有份做錯，要勸翻大家，救翻大家上水

幫你推

係, 其實不停推其它post okay

心聲 大力推

Pish 好撚擔心

Pish

唔割，唔代表唔批評。
唔割，唔代表冇做錯。
唔割，唔代表大家冇得再做好啲。

如果佢地唔覺得自己錯咁點？

不撤不散，過左今晚公開道歉係基本

佢地到時唔好好似員佐級咁屌返我地幫佢補救

停止捉鬼，依賴投票

勇武要理性啲 今次真係錯到仆街
雖然今日係輸哂 但唔會割

唔肯聽其他路線講 最後都要分化

放核彈都唔割

同意
佢地的情緒主導了行為
有分化個運動的傾向

不互屌
係要一齊檢討

唔割席唔代表唔洗比人屌
做嘢前都要諗下其他手足

要反省

唉

而家咪有人搞亂檔，愈亂黑警愈開心
目前機場唔需要full gear勇武

但都覺得大家都可以語氣好啲，咁會溝通得好啲

agree

推
612
721
811

講得幾有point

推

612 721 811

機場示威都係香港開埠百幾年黎第一次
複雜程度+影響同hit & run 其他地區完全唔同

hit & run都要用左個幾月先熟習
機場冇可能2日內熟哂
大家摸索住不同方法不同方向
做得正確，要學習，將方法複製出去
做錯左，出現問題，要檢討改善

咁對呢個運動先會有更進一步效果

記住，我地冇統一軍隊、冇軍備，只有物資
場仗只靠民眾的確難以對付中共港共軍政府
所以國際支援/媒體印象不能忽視

大力推

612 721 811

推推推

pish

唔會割
但應該諗下有咩要改善
其實係記者會入邊, 狗一早講左無任何暴力事情佢地係唔會理
今日正正就係比人引到自己人出手

不指責不篤灰不分化 之餘都要考慮改善問題

真 好多人一見到唔同意見
就話人係割蓆
畀人感覺佢哋想搞出一個「好多人割」
嘅感覺打亂軍心

不指責 不割蓆呀

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

就算前線有唔啱
如果今次大家唔想輸

就 老 閪 都 唔 好 割 ！

我只係想問一句 出屌post既手足 將個人情緒帶到黎連登係因為咩

「你而加咁大力屌 上黎質問 我想問一句 你幫埋風向撚推post分化作用 你自己對唔對得住自己一路既付出」場運動重要 定自己好嬲要屌一發重要 自己諗

不割蓆 不譴責

但係唔好用呢六個字做道德騎刧

會批評係因為
前線行錯 和理非決定咗唔割 一齊承受後果 所以先咁緊張

檢討係一定要
但希望大家語氣盡量好D
同埋唔好比D狗成功帶到風向
求下大家唔好一時意氣
做錯下次咪改囉
睇下對家不惜顛倒是非黑白都要死攬D差佬
點解大家唔可以多D包容同路人
求下大家，不論係冷氣軍師、和理非同勇武都係同路人

邊個決定唔係和理非？有出席就係大台？

講左半個月係和理非
你有咩證據話民意唔係咁睇？

唔割 但要諗諗點先係更有效既方法 個人認為捉鬼太哂時間
612 721 811

大家溫柔d啦

可以用返今日新學嘅呢句

“唔完美 但可接受 有改善空間”

不割蓆唔係檔箭牌
今日行左呢步要調整下之後幾日策略

set deadline 集中 818, 要做幾時都做到

樓主講得好好

同意 每一次都要懂得去反思
先可以keep住場運動進步
只係識譴責同班高官有咩分別

好多時一有人批評
唔係比人話5毛就係比人話風向撚
跟住兩邊就爆晒粗咁
根本討論唔到, 唔好話反省
仲有好多時又係語氣問題
對外就話強硬擺高姿態姐
對住自己友講野可以放低下姿態
唔洗下下都充晒血咁嘅

最重要唔好再比情緒影響，無論係對自己定對別人

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

好多人講下又話係分化撚 唉 事後檢討唔得咩

梁天琦：懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

唔係要割 冇人要割
但我唔想班兄弟比仇恨支配 失去自我

你講得好有道理成班人痴撚曬線唔知做乜

幫推

唔會割蓆 有錯一齊承受 一齊檢討
希望機場做返和你飛運動
唔好騎劫咗和你飛手足多日嚟建立嘅形象同聲譽
勇武手足嘅你可能覺得阻唔到人點會有noise
但請明白阻人行動同時就係踐踏緊和你飛信念
我地係同一條船 但唔代表划緊同一隻槳

同埋我覺得大家唔好太樂觀看待機場呢一張皇牌
PoPo明顯不停升級緊 佢地就係不停試水溫然後將所有污名推比示威者 佢地唔會唔敢放tg 只係未到時候

推呀 721 811

塞就忘記咩鬼唔鬼
旅客嬲唔嬲啦

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要修養下 和裡非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

可惜天琦唔係到...

推！

點解呢啲po推唔起

痴線 講得好好
我就黎比連登啲捉鬼po搞到人都癲
之前一路都有鬼 都好地地
依加反而警方自己主動show比你睇係有鬼
大家就focus左落捉鬼到
我明係要小心駛得萬年船
但過份小心變猜疑
不利我地團隊去抗爭 團隊就係要團結嘛...
唔係叫唔好防人 唔好捉鬼
只係focus翻抗爭到 五大訴求
唔好比情緒掩蓋左

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

同意樓豬
希望咁多位勇武手足休息下, 訓一覺, 冷靜返啲先,
見到好多巴打勸佢地唔好郁手都聽唔入耳
咁搞法個觀感真係會差...會影響到輿論
前線手足真係要冷靜啲
利申 點都唔割, 但檢討同反思係必須

再推

兄弟爬山 ，不割席#:

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

塞唔係問題，從來都冇話咩鬼唔鬼，係希望大家做每一件事之前，都諗下有冇堅守翻最終目標

It’s ain’t over til it’s over!

認同，大力推！！！

請前線所有人必須盡力控制自己情緒

啱要支持，錯要幫手諗諗點改善，千其唔好譴責

不割蓆，不分化，不篤灰

樓主講得啱！

推
前線唔該控制下情緒
不割席

絕對得！
可以繼續影響經濟(對政府施壓)
大家有時間冷靜下

呢啲要推

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

行動前一定要有共識！

總會有呢種人，我地本身都只係普通市民，咩人都會有
日常生活都總會遇到唔聽意見既人啦
惟有盡推有用既po唔好比人帶走
而家做返好文宣最緊要，有公安、持藍T既所謂大陸記者、亂拉女仔比人反擊再舉真槍既popo，要係對家抹黑前散出去

唔單止可以休息冷靜，同埋戰術上長期佔都唔係好事，佔中已經証明

錯就認，檢討是好事，但不必灰心！

不割！

之前係咁俾人屌，話和理非⋯⋯我又冇話割，討論都俾人話⋯⋯不過今晚同幾個朋友傾呢單機埸野，都話不割，但好氣餒⋯⋯

多謝

幫手推

好撚多阿毛洗負皮 我應該好快被追擊

可以認錯，之後改善，才能成功！

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

一有d不同意見就被標籤冷氣軍師/左膠，我覺得依家係勇武割緊和理非多d囉

咁多人支持打狗係因為佢地挑起事端先，block旅客唔比入閘同白衫鄉黑無差別傷害平民有咩分別，冷靜下啦唔該

再推！

不分不割
818見

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打唔好放棄！我都同你一齊努力

槍口對外 不分不割！！！

真係睇到暈，希望啲人唔好亂推垃圾post

612
721
811

有時就係因為不割蓆, 先唔想前線義士出事

推，認真要思考一下。

我覺。我係和理非，有時可能評論得前線唔滿意，被屌，好唔開心。好似你地唔要我地和理非⋯⋯

其實係咪大部份人都唔明咩叫割蓆?

LIHKG @ Android

推 分化個班已經分唔到係蠢定鬼
今次輸左 入集中營啦屌你老母

非常同意

前線有時一聽到相反意見就屌左人地三毛分化撚割蓆一聽到要走就散水撚 其實我地好hurt 傾下先唔得咩？係都要野野都咁mean先好？唔可以客客氣氣？大家係為件事好 就坐底討論 唔係你一句三毛 我一句衝動 根本唔係為件事 係為啖氣

走到呢步除左不分化不割蓆兄弟爬山 仲有我地有獨立思考能力 唔係點會有咁多方法出黎 但同時代表好多意見同好多分歧 大家客客氣氣傾唔得咩？一去到critical moment一定係互屌先 痴撚線

大家諗下我地每個人意見都係一樣重要 無話邊個岩哂 勇武都可以停一停諗一諗先做 和理非都可以參考勇武點樣升級/自保 唔可以和平d咩

推 唔割唔代表做咩都得
大家企埋同一條船

同意，爆核都唔割
但要不斷提醒自己反思反思反思
不指責，但要提出問題同成長方案

香港人

正式宣告抗爭全面失敗

其實而家連仔block 左P 牌之後，三毛難帶左風向，大家可以冷靜諗翻野

PUSH

感謝大家推post

啱
你可以話我地係散水lun，但點解我地唔可以唔認同其他人既做法？唔通逼大家用你地個方法去逼政府回應，又係民主既做法？

大家自己諗清楚梁天崎同我地講過，唔好被仇恨支配既言論啦。

大家唔係想互鬧，只係想進步，大家目標一致，槍口對外，但唔代表圍內唔可以一齊溝通，檢討，唔好下下用不割蓆做擋箭牌。

[置頂] 和理飛814

岩
當和理非可以尊重勇武決定，核爆都唔割既時候；
勇武可唔可以都當係尊重下和理非/冇咁勇武既手足，係機場呢類和平集會冷靜少少？

推, 不分化 不割蓆

冇錯，不割蓆係鼓勵大家比意見檢討點做好啲

推
希望大家客氣d討論

正皮 幫推

係！我完全覺得好似勇武要割和理非。

團結團結團結

呢個係唯一有希望贏嘅關鍵
已經係得1%勝率㗎啦
唔好再輕率魯莽
再入機場係仲有機會反勝
大家主動去搵遊客道歉等佢地體諒
做公關比外媒睇

記住，不分化不割蓆，唔好未開戰先自亂軍心

我係絲打，但多謝你。我地和理非要正能量。

錯咪錯
最緊要錯完會反省

721811

sor慣左唔睇係紅字定藍字

同意。我驚係咪又輸左。尋晚仲好開心，好似冇人被捕，經濟有損失，對政府有壓力 already. 但今晚係咪衰左⋯⋯

推！
點解比正皮會自動變負？

冇錯團結

齊上齊落
齊上 = 一齊進步
齊落 = 一齊認錯

如果今次運動可以和平理性爭取到我地要既野，香港人絕對有能力問鼎諾貝爾和平獎！唔係講笑！

過去嘅事 已經過左去 請著力宣傳818百萬大遊行及防暴警向機場拔槍

立即停止捉鬼，咁先可以贏！！

希望唔好比晒其它機場既post 蓋過

冇錯

齊上齊落

係，唔係
勇武會影響和理非
和理非都會影響勇武
大家要一齊為對方諗下
一齊努力對準政權！

其實都明點解前線咁嬲既，
希望呢段時間前線會靜一段少少既時間
聽下200萬人既建議
唔好比兄弟既犠牲白白浪費

巴打諗法一樣

今晚重點係黑警拔槍

唔理打人嘅係鬼定係自己人 我都唔會割

只想奉勸一句 各有各做 冇腦咪做
班狗都識拉返警署 拉去暗角先打啦 幾十支cam影住都敢行私刑 冇撚野呀
仲有你捉到果個乜水呀 又唔係俾你捉到習近平

一日未認輸都未輸
無錯我地係比人打到不停訓低
但你一日仲企得返起身都未係輸
其實兩邊都無贏到㗎
我地係輸好多野，但唔代表對面有贏呀
你諗下佢地有獲得啲咩？
冇呀，佢地失去緊民心，失去緊經濟，失去緊外交
無錯佢地收緊阿爺好多錢，但係阿爺經濟而家咁樣佢比到以耐？
只不過係佢地都唔認輸死撐住等我地放棄咋
堅持住唔好放棄
贏唔到就攬炒

現場真係好混亂...

呢個時候需要做嘅係大家一齊振返軍心
香港人，永遠唔會放棄
無論點都好，我同你地一齊行

團結！
811
721
永遠毋忘六個手足
幾百個身陷囹圄手足

612 721 811
光復香港

其實係唔應該阻住旅客翻國家....

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

堅持

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

值得思考👍👍
機場主要是和理非吾應該阻人出入閘，而且今日成件事好鬼，好似D喜劇之王既演員咁
但昨天停飛真的贏了，希望大家吾好因為憤怒而沖昏頭腦

自推

槍口一致對外

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

香港人係好高汁的
各位手足我愛你
要理性呀

高汁po

呢場運動 我地既核心就黎失去 請廣傳

贏呀

我覺得政府喺耐大家唔何一直唔割勇武蓆 所以依家搵左好多人出嚟吹到好大講到前線做乜都得 再加一句核蛋都唔割嚟膨脹勇武心理 最後導致和理勇武分裂 要記得 兄弟爬山喺講緊大家有緊同一個目標而各自努力 每個人都代表緊場運動 今晚喺機場無論喺設防線 阻遊客定阻礙救援都喺畫面上好難睇 喺事實 要補救要檢討 唔喺一句核蛋都唔割就完 我哋一直以嚟出名嘅喺有質素嘅示威 又摩西分紅海又幫助平民同記者 但今日呢? 今日林鄭笑到含春咁喇 今朝先話大家阻礙社會運作同激進示威暴力分子 尋日又有港澳辦話大家喺恐怖分子 咁點解仲要跟撚住人哋個劇本走?? 今日好多外國記者苦口婆心提醒我哋 但有人竟然一句外國遊客外國記者關我撚事就算 我哋唔可以需要人哋關注同幫助就叫佢哋做外國記者朋友 到人哋受困就關我撚事 喱啲先喺真正分化撚失敗撚呀 唔檢討唔自省先喺真正導致內部分化同令運動失敗

我都好肯定現場有鬼 佢哋可以群出帶頭/附和令現場氣氛激動 但大家都要諗下點解現場氣氛咁易俾人帶到頭/有手足激動行私刑冇人幫手冷靜???

有人話民意唔緊要 真係咩?? 你睇下一直以嚟嘅官方記者會都叫和理非/市民同勇武割蓆 你睇下黑警扮親示威者都要挑起普通市民憎恨示威者情緒就知 民意喺好撚緊要呀!!!!!

唔喺割蓆 但要檢討同補救 我認同要訂立軍規 違者自負

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

重點係重有一班人覺得鳩坐鳩行就爭取到五大訴求 郁啲就屌人鬼 衝前啲又屌鬼 我唔知佢地係狗請返黎嘅打手定咩 但如果仲有人真心覺得依場運動唔唔需要勇武嘅話 我真係唔知佢地諗緊乜

八月啦 班狗將啲勇武拉嘅拉 鎖嘅鎖 即使你真係白痴到覺得佢地抵死兼on9都唔好日日喺連登屌柒一班付出人生去支持香港嘅人啦屌你老母

呢個宣言幾好 愈憤怒愈要冷靜 手足,我地要贏場戰爭

非常同意，不割蓆唔代表不反省，更加唔代表所有行為都要認同

推啊屌

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

推！一定要認清楚自己做緊咩

其實依家話咩輸晒咩民意啲人
九成帶風向
我身邊冇一個人係咁
全部都係唔割

唉。。但今日個個都好敏感不停捉鬼

其實現場真係冇人屌喎。。。係連登有啲冷氣軍師post

巴打可以manage下對佢地既expectation
唔洗太嬲，當佢地中立騎牆咁

之但係雖然佢地屌，和理非可以做既就係冷靜分析
將佢地意見好既拎出黎參考，屌人既就ignore

推啊

先對準香港政府，一步步黎

其實係冇人割。
食現場啲人好敏感

我諗大家都要承認唔割還唔割，都係要檢討。

民意故然重要。
但我覺得最重要係大家都緊守當日出黎追求既野。。
而家大家失左焦

幫左你推，雖然標題可以改善下

琴日係冇人搞離境，政府自己鳩
旅客開心我地達到目的

今日唔比旅客翻去。。。

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

同意。但係有啲野做得唔好都係要檢討既
例如自己友捉錯自己友但唔認錯。。。
又例如阻外國遊客翻去。

唔會嫁！巴打撐住！
係連登積極覆post, 做好文宣，繼續互勉

我呢個唔係分化post ， 只係希望大家再做好啲

認同樓主。
尤其好多嘢其實係每個人有唔同意見。
但勇務嗰批諗真啲 如果係真係同你割嘅話今日機場就會有好多人阻著你封T2，又會撳著你地拉你走唔俾打人啦。
有啲嘢做咗就做咗，但事後檢討總可以嘅。
唔係話質疑你地勇武嘅手段，但可唔可以真係唔好俾情緒充分晒頭腦，停一停諗一諗做咩先最好，再一齊同其他人商量，唔好一唔啱意見就屌
淨係講今日圍公安圍咗咁耐，其實望到真係唔知想點，得個人多圍著。
其實依啲嘢一係就暗角做 揚開咗嘅話都焗放，有記者影著嘛。
有人話圍佢係審佢係咪公安，咁就現場搵共識，成班人一人一句淨係知好噪。
下次見到咁嘅，咪俾記者影吓樣，記者未到咪同佢去吓廁所先囉。
事後檢討啦，情緒依啲明嘅，壓抑咗咁耐。
所以亦都唔好再話咩輸贏，我淨係知五大訴求未回應過。
唔好為唔分化而分化，講多都無謂。
我地就係有腦過批藍蛆先會有咁熱烈討論啫，咁咪大家傾個方向囉。和理勇武繼續各有各做，到有雙方唔認同嘅位咪搵個大家都接受嘅位囉。
依家政府就話唔傾啫，唔係我地自己人都唔傾得呀嘛。
至於鬼唔鬼，大家唔洗咁過敏嘅。先睇吓佢會唔會好鍾意攝影，係嘅話咪影吓佢認番佢係邊個老豆老母囉。要趕走佢都唔難，嗌吓佢阿sir，佢穿咗煲就會縮番去狗竇架啦。

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

雖然知道外面已經好多post 但希望呢個post 有機會比多啲前線睇到

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

提醒下身邊嘅巴絲only

no offence

割就一定唔割，但真係要知點做先好

冇唔同意必要既暴力
但打藍絲，阻遊客，自己友內訌捉鬼

我地要改善既地方真係冇咩？？？？？

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

P牌冇得俾like，但手足你呢篇我要print出黎貼堂，每日唸一次

推！

我強調，不割蓆！不督灰！

yes 焦土喺手段同最壞結果 唔喺目的

完全同意

大家討論行動對錯唔好再人身攻擊

唔認同做法唔代表割蓆！
意見要照比，檢討同反省要照做！

用和平換取睇怕就冇乜可能

唔緊要犎手推多幾下就得，唔求熱門
比到多個人睇就多個人睇啦

香港人！加油！

你有錯
我想你好所以絕對會屌你
但係我永不同任何抗爭者割席
step over my dead body都唔會割

好文宣， 聽日拎去share!

有大量鬼，捉鬼先保護到市民，要拍底佢地的所作所為，放鬼係政府和北京常用手法，佢目標係想你地發生打架，口角生事，有口實清場，同雨傘一樸一樣
（斬人）機場個假記者原來有刀！

唉，唯有希望連登係少數
太多post 都聞到好燥

大家一齊冷靜

幫你推多次

即刻向身邊廢老積極主動做文宣！

訓唔到決定整文宣

勿忘初衷 勿自亂陣腳 勿重蹈警臥覆轍

推 集思廣益
一句：逆向思考 諗下對家喜聞樂見啲咩 唔好做

講人話push

朝早十連先

樓主打晒我想打嘅嘢

唔好assume和理非一定唔割
和理非要割係好多理由割
但佢地選擇唔割 我地應該表示歡迎同欣賞

退一步講 和理非要割都未必會講出聲
可能變左唔反對亦唔支持嘅冷漠撚
咁樣亦唔係好事

總之唔希望不割變成對和理非的一種道德綁架
檢討改進 才是出路
賽後檢討我地都要做到be water
海納百川 有容為大

推，
唔好因為對家低莊，
就將我地人的標準拉到同狗的水平
唔屌唔改進，屌但不割蓆

證明左啦
所以五大訴求一個都無實現

醒下啦垃圾

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

希望大家認真思考下到底六個兄弟條命，700個義士既犠牲係為左咩。
係為左焦土？定係為左民主進步既香港？
係為左打警察？定係為左追求公義？

都唔聽人講嘢
前線就怪變大台

冇唔醒勇武係必要

但真係冇可以改善既地方咩？
我地係有做錯，咁未一齊認，一齊思考點下次再進步囉。
唔通要變到同啲仆街一樣？

對外文宣絕對係咁

推到死

和理非同勇武都不割
但最緊要知自己做咩
811 721

前線好敏感都合情

如果大家係和理非，更加要出去，多啲同前線溝通，希望減低佢地既壓力

Pushhhh

敏感大晒咩
做嘢前都要顧及其他人架

推上熱門啊啊
認清目標 冷靜思考！諗下點先可以做得更好！
講多次 核彈都唔割啊 無割啊

和理非唔割係因為清楚大家都係同一條船
但大家都要認真面每一個自己友既聲音同建議
當然前線做乜撚都唔割，但做之前睇下係為乜，係咪距離目標又近左

Be smarter
And Be better

721 811 Be Water Be Humble

甚或焦土派，都要諗下焦土係咪成班兄弟最想要既結果

612 721 811 818

焦土係最後最後一步棋

屌點解割蓆撚既post 都上到熱門

同意!

不割蓆，唔係口號，係代表我地要共同承擔責任，正因如此，更加要避免對成個運動既傷害。

不指責，但需要作檢討，理性思考。

不分化，更不應視提出不同意見既人係分化。

（立場新聞）核彈都唔割，唔代表支持放核彈 楊天帥

點解星期一冇咁既事呀？

因為今次分分鐘鬼仲多過人

咁有冇勇武派出來屌你地唔來？

佢地用自己既諗法去做埋大家個份

可以話唔完美可以話可改善

咁語氣可唔可以改下

仲係度討論勇武應該要聽意見？

係現場咁情況睇你既意見？

一係你出現場同佢講

一係開post問左聽左人地諗法先

唔想分化，今次係唯一一次我屌哂你地老母

係現場。。。但邊敢出聲，好怕一出聲就比人話係鬼喇

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

文宣你都識要循循善誘

到對手兄就咁既態度？

你見到今次有咁既事你唔想

下次咪去現場阻止溝通囉

勇武有話唔傾得咩

去唔到只可上網比意見

態度係咪要善意呀

有啲人覺得「不割席」變左免死金牌
就算做錯事都唔願意接受批評意見

打緊人個個都未驚比人話鬼

講兩句都驚？

覺得咁嚴重，你講到明討論

最多比人圍屌姐

咁都唔得？

今日會再去努力下

繼續推

同意，核彈都唔割，我地一齊反思，一齊進步

推!! 一齊進步!!

推呢啲post啦
見到熱門嗰堆互屌，三毛同假膠attention seeker垃圾posts
笑得最開心嘅係香港公安同林奠政府

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

所以要大家訂一個軍規好合理

如果唔係一陣有黑衫話係自己友走去非禮D女女或者搶掠破壞民產
打平民，唔通又叫人唔割
唔割既係針對暴政同佢地既黨羽既行動

好文一定推！

推兄弟爬山，各有各做

我嘅不割席做法係繼續企喺同一陣線，然後阻止佢再犯錯

612 721 811

818銅鑼灣見

前線同埋冷氣軍司嘅決定無可能永遠都岩
覺得有不足嘅地方係應該賽後檢討
而唔係態度差嘅互屌
逼人認同自己果套
同俾連登三毛帶風向

Be humble
不割
係做出黎唔係口講

有關割席睇法

民意撚麻煩入一入來

818

核彈都唔割！

班友要屌先化
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

請不要吊武勇巴打

大力推。求解41鎖方便keep push

啱 講得有道理

加油💪🏽😭😭😭